著到咁買麥當勞

轉

正面呢

睇髮形就知師奶黎

人妻

似係男人

食飽再俾人屌過

總覺得係男人

G

141

好想睇正面

對腳幾似男人

反了反了

咩2c

係樓上開工？

正面唔該

已射thx

隻腳

無

唔好正面,想射PLS

一係阿嬸一係男人..